要考dse嘅巴打請立即停止打丁

最後打埋今日就好停啦

遲